可唔可以入黎睇下？

識一啲一直好支持年輕人抗爭嘅家長
佢地無ac 但一直有留意連登
佢地有幾句說話想同大家講
代家長朋友出post關於海港城不消費行街

1.目的不明

同以往唔同，目標不明確，又出師無名，且不能攻擊政府施政

2.影響形象

如果去而家嘅海港城，其實好白痴，因為根本已經無客無人流，淨返係到嘅就只有打工嘅職員，而且，一拉閂就ko，完全表達唔到任何嘢，又俾人感覺只為滋事而行動

3.打仗無理由斷自己糧水

好老實，好多平民sales到中產都好支持運動，會捐物資，會義載，又會提供醫療服務，又幫手搵地方收埋物資，如果你地咁做只會令到幫我地既人動搖，海港城係用1蚊同政府租返嚟，影響唔到吳光正嘅九倉，同埋同我地既5大訴求無關

切記三思而行，勿為一時衝動

推